垃圾高登個老人家壇 竟然joe 搵admin扮女人/扮女學生好唔好撚笑？

屌....
成班垃圾雞蟲賭馬吸煙廢老
竟然垃圾到唔撚執
夜晚黃金時間都係得d垃圾post